計我話啲女入I大先係最有前途

之前發夢見有人話佢讀將軍澳I大由夜總會$450單鐘跳升$4000去clubbing陪玩

一時興起可能仲包埋瘋狂奶

仲有機會奶金融公子
畢業就話咁快搵到大陸土豪埋單

佢真係無時無刻都奶

得閒有寶寶送花
所以入I大嘅女先係真正人生贏家
好過嗰班入勵G堂嘅女玩極都係圍內公屋仔

行開啦肥屍無人想奶你呀

簡單黎講即係做肉便器

有土豪養又無所謂喎

絲快手報I大

係錢呀

都要生得靚先得咖
生得靚真係好著數

女要靚男要有錢 同讀I大

各位巴絲有無意見?